頭先用蕭叔叔口音去 M 記用英文買魚柳 bell chan ，你問我答

部機有英文 manual ，不過睇唔明。所以去 counter 買。

之後呢

後面啲人係咁笑，應該笑緊個收銀含大妹唔識英文

咁你咪好型！

講到有啲頸渴，大叫 I need water

？

小小啦，唔想太型

依家食緊 M 記，用英文買好似有啲優越感

食完再過對面starbucks溫書就牛b死

ha b 識唔識蕭叔叔英文 tone?

This this